(台測)明日之後 屍營旅舍 蒐屍魔2

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.在一片已經極度融化的南極冰川上，古氣候學家傑克·霍爾與同事弗蘭克和傑森在冰川上考察時，親眼目睹整個拉森冰架全部斷裂。傑克隨後將有關全球暖化調查結果，在新德里舉行的聯合國研討會上作出報告，聲明兩極冰川融化已經阻斷了北大西洋洋流的暖洋流，而這種情況繼續持續下去將會在未來形成另一個冰河時期。但參加會議的各國元首對此感到荒謬，美國副總統雷蒙·貝克甚至把傑克的理論當作笑話看待。傑克回到華盛頓後致電自己的妻子露西，得知自己兒子山姆即將去紐約參加科學知識競賽

2.故事講述五名青年男女去森林度假屋遊玩，可是卻遇上恐怖血腥事件，遊玩變成被虐殺，但其實這並不是一間普通房屋，房子的牆後還有一間耐人尋味的控制室，還有人在背後操控…….

3.蒐屍魔舉辦狂歡派對，邀請全城帥哥辣妹來共襄盛舉，艾莉娜與朋友們更是盛裝出席，而這些誤入陷阱的年青人，都成為他的完美收藏。
曾經從蒐屍魔魔掌中逃過一劫的阿金，因為嚴重精神創傷，在醫院接受長期的心理治療，卻突然遭人挾持綁架。教唆綁架阿金的人，正是艾莉娜的父親。他提出巨額的報酬，強迫阿金組成搜救隊，前往殺人魔家中進行探查，希望可以救回自己的女兒...

11 25PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野